[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (499)

開定🦊🦊🦊

李城

Pish

派我羊

加油

互射12碼買拜仁晉係咪派錢？
有紐亞

李城!!! 話比大家聽乜撚野叫奇蹟 話比大家聽你地有幾撚熱血

佢開錯吹水台

李城角molamola

-1c

李城NG

皇馬宜家個陣打加時

拜仁慕尼黑RC

拜rc

兩場都買哂大波.. 兩場都差一粒.. 輸撚死..

蝗種黑..,

on9 踢中波啵

Vidal

頂住拜仁

咁都黃

李城班人攰撚到

真馬對拜狗 3/3.5b
李城對下體 2/2.5b
保頓對保利 屌你老母唔入波咪撚踢啦
上啊！

上場12碼唔入今場紅🤔

拜仁RC 轉打防守陣？

維度

中波都紅

李城想贏就刷角啦

紅撚埋

鍠趁機90分鐘內搞掂佢啦

又係vidal 佢又想累輸拜仁

好黑 完場前唔夠踢就黑走人地

Vidal係咪祖放既25😂

馬德里體育會 無下一隊入球

咁撚樣咁犯規，牙朗自己仆街都應該拎黃啦

李城nba

真馬對拜狗 3/3.5b
李城對下體 2/2.5b
保頓對貝利 屌你老母唔入波咪撚踢啦
上啊！

拜晉幾吸引

今場咁黑 all in定皇晉先

拜狗似想猜到完場

高蛇反手？

甘美治 一個打兩個

你係踢李城

李城發脾氣推人

反Cup只需3分鐘，上呀李城

有排猜

拜仁完場前唔搞掂皇馬 紅左個踢加時咪又係輸

唉鍠個盤都死撚緊，俾拉膠自己搞掂

紅左個仲有1.5 抵入貨

兩場都俾多一粒我戒賭了

角球呀屌你老母李城

買左和多得佢唔少

你講呢句聽過十萬次

1個

李城7c -1

俾多2C先啦ON9

Ching 小心wo 拜狗一定想守到射12m

蝗狗又黑

停咁耐C. 痴撚線.. 俾皇馬同拜仁逼害

霉斯+2 ⭕️
皇拜 半場和⭕️
皇拜 2.5 s ❌
李城 9.5 s⭕️

2 mins to go

鍠走盤呀唔該

竟輸og

Og 真係on9

烏龍真係黑

上場咪示範左皇馬11打10既瘋狂禁屌
除非皇馬加時唔想入 如果唔係拜仁一定輸

補得4MIN.. 俾C 或者絕殺啦屌

屌你老母拉膠 唔係你我今日就全中

烏龍係假 唔係黑

不了

李7c

拉膠絕殺時間？

李城手足

孝感動天8c

洛賓

完未 李城

小喬又一水

馬些路係要俾C7 係咪ON撚9

李城盤cashed

1:1完 8C

1:2完13C

李斯特城on9

我狐又然盤

拜盤cashed 瞓了

lm

屌你老母鍠烏龍

6112 19-04-2017
02:38 半場入球大細 星期二 2 皇家馬德里 (主) 對 拜仁慕尼黑 (客)
大 [1.5 球] @ 1.95 $1000

$1,000.00
6113 19-04-2017
02:38 入球大細 星期二 2 皇家馬德里 (主) 對 拜仁慕尼黑 (客)
大 [3.5 球] @ 1.93 $1000
6119 19-04-2017
02:42 讓球 星期二 3 李斯特城 (主) 對 馬德里體育會 (客)
客 [-0.5/-1] @ 2.11 $1000

$1,000.00
6122 19-04-2017
02:43 過關 入球大細
2X3 星期二 2 皇家馬德里 (主) 對 拜仁慕尼黑 (客)
大 [3.5 球] @ 1.93
星期二 3 李斯特城 (主) 對 馬德里體育會 (客)
大 [2.5 球] @ 2.00 $500

$1,500.00
6125 19-04-2017
03:01 角球大細 星期二 2 皇家馬德里 (主) 對 拜仁慕尼黑 (客)
大 [13.5 個] @ 1.82 $1000

出撚哂血... 拜仁皇馬兩隊今日都食左屎咁

豬左晉級
但有+1頂住
1.9倍

拜盤 10.5 12.5b
李6.5b cashed

2017盤王繼續頂實

決賽組合 馬德里打比

拜仁晉級
有無同路

有

李城8c

小喬有冇早水

自蛇

睇到都痛

屌你老母皇狗

4倍過關角細咁都要臨尾爆

3X1
角球大細
角球大細
主客和
星期二 1 梅斯 (主) 對 巴黎聖日耳門 (客)
細 [9.5 個] @ 1.85
星期二 2 皇家馬德里 (主) 對 拜仁慕尼黑 (客)
大 [11.5 個] @ 2.25
星期二 3 李斯特城 (主) 對 馬德里體育會 (客)
客 @ 1.80

買錯野,收工

咁樣輸，仆街鍠馬快d出撚埋局

6.5b有幾多手足跟到？
跟到祝你地長贏長有

練心

同問

Dave 唔信me 絕交了

想睇12碼

有請連登大胃妹出黎講兩句

重心收錢

我又跟到

跟到啊 thx

我應該買細球或者角細,衝動了

又唔係好覺皇馬贏到
禁區制高拜仁贏

自巴

D CHANCE波射撚哂上太空..
60分鐘打後仲要停角... 之後果段時間訓撚著埋唔知佢踢乜

跟左
THX

3.5s

擺明反手啦

拜晉級吧 黑哨鍠

做乜鳩？

跟左自sir

笑4

大胃唔會特登開POST講
明顯反手

陣間請埋買皇晉級收息果位

😭馬會Cashed

加時
卡斯美路RC
拜仁3:1
FT

1.3收息嗰位

慘

希望幫你地補到尋晚米禾爾條數

買完都覺得第3關危危地,後悔了

綠字要拜喎清

李城過埋今場已經90%

大喬仲有冇早水？

加時無入球 有無人跟

森路

大胃過2都笑 而家d新人

太牛逼了

屌都廢樹

845 強者 半客 小注
1000 半主 /可等我起身再出

想bin c嗰下好笑😂

皇馬主晉太抵分

Bin大胃係咩心態

拜大船成功抵達

咪撚貼飛啦咁

好襯你個名

加幾耐時？

30

Ramos 會否絕殺?
會 2.5
不會 1.7

拜仁一球12M 一球烏龍 唔識賭喇

幫你嗌下先

同路

真係有運

笑撚左

已經變曬質了這裡

加到拉膠絕殺

加3分鐘阿Ching

2.68都幾好分

下球皇馬

馬體單刀唔射仲傳,錯晒,真係要細球仲好,衝動了唔夠時間買得太急

絕殺自己

連登波po正傻仔 不服來💩

差小小

保頓世界級戇鳩

屌你costa 射到咁

咪撚入呀屌

洛賓仲爆到 痴撚線

U有無回家

照計皇馬入球

成日jerjer 出水又jer
老馮出比你地咩？
大胃出10中10你地係邊到？
再係咁 波po 無人出下水比你地汁下 傾下波
你地就後悔了。。

其實以前都係咁
應該仔自爆ig添啦

晉級既意欲都無

有幾多人今日係執錢?

點解皇馬打多個晉級仲有1.48
係咪內定踢12碼

你唔見得返你出水咩？

望住兩隊係門口你一腳我一腳個心跳得快到

No

執屍就有

冇賭 算唔算執到？

汁左2k幾

牙朗射去邊

執少好多,條過關真係衰心急,買完都知衰

3k幾

佢ig係咩呀add佢黎j先 小妹想睇靚仔

不賭便是羊

輸撚死

300>100>2000

屌我發現啱啱84分鐘hi錯 dom撚左十蚊落街

C7同拉莫斯 斬撚左對腳佢啦

上次7串1又係衰和波

唔好咁勞氣

加幾耐 我快睡著了

我feel到等緊拉莫斯 時間

我都快要離開了

睇live
聽到唔知收音佬定robin定馬些路係咁講fuck it fuck it fuck it

好想睇12m

挽留 唔好勞氣d輸打贏要

好撚緊張呀皇馬快goal

j咩 j腳毛

加時no goal 皇晉

拜仲有冇貨

李城快入波

丙朗

2-2

12m我覺得拜仁贏

話左皇馬下球

拜仁識唔識防守 C7次次都空哂/... 訓得,... 輸6K

認真唔好為班撚樣出水啦

goalll皇

入乜柒

屌你老母

屌offside

嘩屌 offside 黑哨你老母

保頓成5分鐘補時都唔識入波
抵你沉淪

丙朗又贏

屌

Offside呀仆街屌

Off size爽

計唔計？

歐聯呢D咁重要賽事都唔睇REPLAY.. 足球真係垃圾運動

果然黑哨皇

痴撚線越撚哂位

Offside到

加時中休 計左

加時都吹到咁

on9 旁證咁都睇唔到 無可能

365即刻成場波close 左

越位都唔吹 屌佢老母咩？

掰入波晉啦屌隊黑哨狗

唔好呀

點解唔可以no goal

皇馬仲有1.1收息

冇啦 份糧都冇埋 ifc見

黑撚到

越兩個身位 球證

365連場波都無撚埋

黑就是皇

中場睇REPLAY 推翻果球啦ON9

想跟呀我

執身彩 岩岩諗住買1000無入球 賠率變左買唔到

屌 一買完拜晉級 就入球黑哨波

好顯越位旁證又係同拜仁防線重疊無理由睇唔到c郎

真心登拜唔低，踢得咁好

呢啲野一代一代架姐
一班大蛇自己whatsapp/tg谷
之後慢慢會淡出
之後又有另一班大蛇冒起
無限loop慣了

入多400 冇入球先

Hummels做咩好似死左咁

回水呀屌你老母越位呀仆街

歐聯班球證係唔撚係街場執出黎嫁屌你老母
場場都有OFFSIDE GOAL咁濟
foul又亂鳩咁黎

又係雙馬四強

派

成個人突哂出黎

真係on9到

再追no goal

入球判左邊有得推😂

拉膠收左錢，皇馬買起左球證

波po長青樹

係

冇買到都覺得嬲

無入球仲有兩倍

C丹高章，球證>一切

黑哨屌佢老母

冇12m睇了

利雲入一粒等班黑狗出局啦屌

咁筍

靠呢個無入球翻身

晨早收撚左啦喎ching

黑哨皇晉級1.03 係咪要allin收息

遇到1場假波 1埸黑哨
今日豬5k 好波

公道講 入左谷淡出就唔好返黎jer人
咩心態 掟煲唔掟蓋

鬼唔撚知 要利雲入呀

換左十世

之前外圍賽唔係試過咩
還我血汗錢.. 呢D濕尻球證年中呃我唔少錢

3：2

撚有谷

無入球咁抵屌

上啊拜仁，贏鳩個賤種馬

原來拜狗紅左件

又唔可以咁講 谷傾還谷傾
唔入得黎咩

冇得落注了

發覺皇馬歐聯加時都係要造就丙朗
上兩次決賽又係

下一隊入球 皇馬

馬些路靚到

屌佢地係咪重注左拜仁 癲撚左

唔上得黎講係咩logic

365輸唔起就咪撚開盤啦

加時前買左皇馬第四球 佢係加時先入有冇錢收

有谷？想入

馬些路

馬仔明做比C朗
呢個隊友真係唔話得

佢都唔識入波

4：2

ON撚9 冇意思

又一粒...

真馬加時真係痴撚線

買都買唔切

4-2

返高登pm 5 fun ying

入波喎 梗係有啦
佢唔派彩就落狗會屌柒班阿姐

其實新人見到命中高就拜架啦 好正常
傾計出水冇所謂 特別返黎jer人為乜呢

屌 買唔切

無入球連中三元

佢老母啦.. 法定時間果陣球球都格硬傳俾C7
搞到3.5大都開唔到

痴撚線

蝗練強左d體能留係加時用

臨訓都仲有錢收

咁我角球計唔計

同696果場有咩分別呀屌

越位個球都打沉左佢地啦

咪亂屌啦 班阿姐全部處嚟 守身如玉

真馬入多粒

明明寫第四球，識數數都知果球係第四球啦，聽日記得去收錢

me

輸撚哂比皇馬

賤種蝗 黑哨可恥

C朗真係好撚屈機

好撚野加時先黎抄，頭先就比人禁屌

突破規則梗係勁

馬些路仲爆得

Agger

果然夠黑

90min唔撚入，開完下盤先黎玩加時入兩粒

精神戰 我皇主場好波

都係

贏500 變贏300
訓了
聽晚買摩哥算

今年歐聯唔睇了 又係西班牙玩晒
改名做西聯啦

決賽如果係翻版都幾撚悶

手足報數
-5k

大家報下今晚輸幾K ，我-4K

見到班人咁好笑 黎笑下都唔得

3.5大苦主睇到眼都突
即係唔係唔識入波
係唔撚鐘意入姐

抵輸啦

怒贏38蚊

歐聯好撚難賭，你點知佢幾時黑9你

戶口淨0.7

馬些路真係要讚

個球真係抵入

-5k
黑哨死全家

聽晚多仔reus有份
想買多仔
有無同路

-1.5k psg

將心比己啦頭蛇
比人jer真係唔好受

已經唔識賭了

原來0.7都冇

-6K
下體會盤 大波
真馬大波 13.5B
加時無入球 拜仁晉

黑哨日

6百

D人唔係抵比人笑我都唔會jer啦

唔關事啦... 黑尻完人先係咁入姐.
俾人黑完加時都仲有心機守. OFFSIDE都計埋成隊都散哂啦, 咪任佢入

今日好惡賭

PSG又中伏.. 呢場又中伏.
垃圾足球幾時加鷹眼

仆街

本身呢

超早水無敵爆重心
祖雲達斯[+1] @ 2.00

有個馬字既都係賤貨

果球越位真係好仆街，支持引入睇重播

比牙joe bam jor

小喬呢2日出水命中率都有7-8成(目測)
又講明平注 公道啲 大家都係share下
你地上哂岸 俾條生路行下呀...

Psg正賤種唔洗講 蝗法定時間輸波 加時先炒人4-2 得李城清泉

psg大仆街

維度呢條垃圾, 上場先射失12M跟住輸波.
呢場又累全家. 好心佢自盡啦

4強都咁黑

關佢咩事

8強姐

佢收錢打假波唔緊要. 唔好逼我輸撚埋D錢呀

跳樓，輸哂啲錢

笑死樂視一話拜仁唔似打少個，即刻比C朗入

好難唔關wor ching

關我咩事

身在拜營心在祖

唔緊要喇
我無野喎
都係個句大家量力而為
我無all in料
只有平注上既料

黑哨死全家

依場張紅 中曬波都比 又關佢事 咁直接比人過啦

第七球呢，俾返第七球我

講真句

其實所謂大蛇都唔係100%中咖啦

你估巴甲小王子一定識賭哂所有巴西波咩

根本就無大蛇

只係有一堆人有7-8成命中

而比人吹捧左出黎

最後要多謝欣b 無限量支持😚

我呢

支持你頭場跟左你買

哈哈哈哈哈 輸撚哂20k

我呢幾日都冇jer過人 做咩入me 數

支持 同路就跟 就係咁簡單

LM支持

橙

係黑到仆街寫晒劇本 重播下方睇到旁証成個龜頭出曬黎又無企錯位點可能睇唔到越位

作客

亂尻買自由盃 訓覺算數

連左4場下盤，得李城中，本詩雅就快要賣腳了
好怕早場都下盤，但又想追數

呢場同疤不相伯仲，建議ALL IN 疤翻身

蛋者 不了

球證用電話睇緊過左數未, 唔得閒睇越位

發生咩事

今日最後兩場水
845 強者半客 小注
1000 半主
始終我強項唔係呢d聯賽
所以手痕可以量力而賭

=.=

Psg正賤種唔洗講 蝗法定時間輸波 加時先炒人4-2 拜仁幾無辜 不過輸就係輸 咁多錢買人冇錢買球證 馬體會仲on9 兩場輸盤都晉級 得李城係清泉

呢個真, 應該又係黑. 決定買少少疤
祖雲應該40分鐘左右會俾人紅一個

拜個場又唔聽話
成個下半場搵你

想喊被屈

我一路有支持你呀

你收手啦。。。

拜仁堅係可惜
點解皇馬d加時可以咁負碌

愛你們

公道

次次都係加時

不過小橋幾勁

上次智甲半客fatfat

g持

關咩事
係第一球越位個下計入
已經知無力回天啦
垃圾球證咁既位一定睇到越位

同頭蛇講聲sorry
唔係話你jer人 只係陳述個現象

踢到攰，皇馬主場又有優勢，加上黑哨配合完美

哈哈哈哈哈 得返1k捱到出糧

我唔撚信佢睇唔到

講到好似拜仁入4強係好過皇咁

大佬
唔係紐亞上回合輸左5球啦

南美波我只信三上

仆街皇馬 加時先打真軍

正氣波黎計
聽晚支持祖多
多仔打不死

你講到好似話我咁

首先蘇狗秒GOAL，之後祖追返球再OG

btw 今日如果唔係第三球on99
真馬提前晉級了
我睇左成場
拜係勁 係踢得好 但就係欠左種氣勢 壓場感

西將然多少？

唔會啦，一山不能藏二虎
最後出到黎皇馬對巴塞
球證就得一個
點樣兩邊互黑呀

哈哈哈哈哈

5是牙 sorli

巴打玩咁大 心藏咪練到好強壯

訓了
10點見

巴黎兩注角細 皇馬一注角大
但買得不多

Me都等緊三上水

如果疤仲可以好似上次再翻身 都唔撚洗再睇歐聯

哈哈哈哈哈，唉

你追熱狗贏好多wo

輸返都唔抵喎

psg -6k
保頓2.5大 -5k

同你差唔多

有咩唔岩聽講聲sorry
最緊要和和氣氣羊馬會錢
祝大家羊多啲

輸到戶口得返兩舊 糧都冇埋 戒賭 排隊去ifc

17號妟就輸到依家19號半夜

真心皇巴兩隊都唔鐘意架啦
但巴都起碼我服
皇今場真係

輸到要做牛郎了

Same

唉。加一

一早唔羸真係比狗屌

巴都黑左球12m 但賤種皇呢埸個offside 直接殺左比賽

算啦預左係估唔到加時先黎黑姐

小喬好慘
我錫返你

講真出水唔中比人jer真係好撚慘
屌你老母又唔係老奉要出比你
出左自己跟 輸左又屌又jer乜乜乜
唔怪得成班大蛇個個走哂自己傾
屌你地真係唔怪得人
早排自己有運都放低左幾場心水
輸左比人jer 正花細波波
屌哂你老母 無水唔識賭啊

真馬加時先入三球
正仆街黎

有班係之前係度既走左又番番黎jer人

錫我ok?

小喬都講左對唔住啦 又80分鐘叫人唔好再追角算係咁啦

比皇迫害

訓醒收牙朗首發事項入球

首發事項：offside

皇 屌你老母豬全格

梅斯 9.5s ✌🏿
李城 9.5s ✌🏿
皇馬 10.5 ✌🏿
堤格 8.5 9.5

🐑💰😍

中左 派三個一百 頭十抽三

留名等派

全部對哂
請派我

我

拉魯斯1:0

1:0先

快速半大

而家嗰啲根本唔係勁人，以前勁真係得佳同，貧sir.,依家狗屎垃圾都話勁

Me

蘇利亞入啊

im

查比和味好重

大胃都lm

輸死

馬會cashed

比卡超

大胃

琴晚比起前晚更閪

發覺自己害左好多手足
又可以收山一排先
再見

今日會更好ge

水晶場波怪怪地

大胃挽

不要離我太遠

拉魯果場和ok?

挽

一起身見到豬死了

拉老師 半大 ok?

拉魯斯 半大

保頓最近係咪食左屎 唔係和就輸 搞乜9呀

半細咁都cash

要肉償了

tg me

AIL谷冇左

ok

玩留

冇喇

一齊屌波都呀

係囉

唔講咁多 大胃唔好走

挽留

查比1:0

新手不識行規，感覺所謂大胃巴打出面個post好反手，邪post咁

蒙特維追和ok?

輸鳩曬 我都戒了

same

已經無力屌波 身心疲倦

輸起啲假球真唔抵

感覺好累

堤格雷斯轉左半一

休色下啦 清
今晚再賭過

半一左好耐

今日已射波

大胃挽留

蘇利亞入阿

連踩10日了 屌波都無力啦

老師入多球

查比goallll

fake?

fake左

皇者曼聯讓1.5/2 點賭呀
睇唔透

我睇365粒波明明響中場，球探彈出黎話2:0，仲以為中場射過去噤勁

蛋者都係主場先好買

強者入波未

水晶入波未

強者半和cashed

老師one more

查比1-1

水晶/對面入多粒啦

拉老師先岩

查比 下半場然啦好嘛

8:45半和2X11

大胃 挽留呀

goal

老師3:0 2.5b cashed

針

10:00 比卡超必須死

拉老師爆seed 5:0

Cls

痴撚線 拉魯斯今日咁勁

唔買未勁

唔買先黎勁就死得 買親都比人cup

水晶goal未

細細個就聽過海馬推波圖
多謝海馬

快入啦水晶

比卡超大波

9.5b準備

我都收到啦
不過規舉唔可以SD出黎
海馬低調

提格雷斯最後召集

[/member]提格讓和[/member]

見仲有一場
海馬又唔上連燈
益大家

大波ready

10點 2.5b

邊個係海馬

強者同水晶入波未

水晶入未

10點刷角

半1。提

查比

高登波post高級會員

星期二 8
9.5b

幾時可以入gp

1000 home

要講入gp原因
再抄十次自己個名先得（好似係

花花

嗌我？

比卡比卡

係呀派我未

呢張圖係GP放出黎?
海馬有個GROUP?

強者

goallll

一起身就見到個户口渣都冇得淨 保頓你踢地區聯賽算啦

秒入

咁快

比卡

。。。。

大蛇gp

你有輸咩 見你贏喎我

快啲刷角

屌假到，實cup

溫加顛拉維阿薩溫加顛拉維阿薩溫加顛拉維阿薩溫加顛拉維阿薩溫加顛拉維阿薩溫加顛拉維阿薩溫加顛拉維阿薩溫加顛拉維阿薩溫加顛拉維阿薩溫加顛拉維阿薩

因為我真係好想賣弄床技 和你寫性日記

墨閪波，假爆

屌你老母 cup啦堤格

琴晚清袋啦

基格納， 華 嘉斯

下盤日 ？

大胃，無左你我點追返呀

超級大船，，玩到1秒就沈

咁無誠意邊得
我上次起碼都要搵紙抄啊
我竟是成功的例子

十萬伏特

咁樣入

點入

罰球射中人牆再入

1

訓醒就咁大獲
冇左ali我都唔願做人了

比卡超仲有兩倍

半大只需_分鐘

提格炒哂

食撚屎喇雷斯

ali 翻身了？

卡比超nba

水晶我求你入

賣身就有

今晚來我酒店？

琴日咁多個盤炒哂
潘狗之後輸左30k

比c 啦

水晶 提格cup

想反cup係咪要刷下角先
唔刷點入呀

大胃有賭未為輸

唔直接買win?

屌你老母比卡超，墨徦連輸三場盤去爭盃即刻醒神

刷c入波啦

水晶強者個場又獎門人

好多人叫我

cup cup 子

半場2.5b唔該

比卡超咁垃圾都俾人入

排住me?

想j你了

咩作客蟲 全部都係假架

水晶一粒都冇

水晶提格唔入就戒賭了

水晶贏我扮狗叫

查比入未

客下隊入球

快回歸了

無左大胃 茶木食不了

9.5b呀屌你

水晶入波呀快撚柒d

沙佩淨係識靠十字碼？

係呀屌佢地

終於有同路

比多個十字碼沙佩啦

查比快撚d入啦，無12m唔識入波，學咩人踢波

查比高恩斯求你入波啦

我屌 刷得c未

講堅,點先JOIN到

水晶入呀屌哂你地老母

手足們有緣再見 跳先

查比贏波派

由巴黎輸到今朝 點玩

Lm

10 號仔要試場絕殺

兩隊絕殺啦屌

水晶粒黎，堤格是但拉隊比多兩粒

屌你刷得未

水晶絕殺呀你老母臭

試過跌低完場前

仍然站不起

留

水晶 查比絕殺

2c

水晶入波呀

死得啦 冇人落底

入啦查比狗

頭先過唔切數冇買 等半場買算

唔撚刷角 仲有9.5買

下盤日？

比卡
2.5/3 s

原來你係...

水晶半場都過唔到

罰球入佢老尾

針 挽留大胃

3c

4c 又連

tigres 請即刻入波 ...

繼續刷呀

佢無得食茶木了

London fans

查比高恩斯入多球積下陰德啦

水晶求你入一粒

蒙特維多 下盤 cashed

絕殺啦

Gel

屌 想入主win就入左

高蛇有冇即場水

追和

1:1 cup佢老未

輕鬆連角4c

老虎goal

刷多6角先講啦

通常一邊刷就半7

龍門送嘅

1:1

老虎 cup佢老母

刷多啲角啦屌

比卡超必須死

買左客？

反cup 子

邊度黎張咁既圖

強者ho ball

請善用google

半大只需30分鐘

堤格 cup啦

-6c

上

痴線死咁多人實仲會踢到識飛啦

3點幾倍 肥

平注

角大船已跳

各位9.5巴打 我離場先啦

2.5b去呀

主俾多兩球

無上一排 高蛇而家叫乜名 仲有無出水？

有睇就知實cup

刷c啊

冰撚住呀

高士路雞雞 上面有講野

同我頂住半和呀

吊死野比卡超

唔該晒巴打

堤格 入多粒

不了，主要入兩粒食全格

完場未

快手2.5b

唔錯

下半場先入ok?

爽手啦 半2夜長夢多

cup唔到就食屎喇雷斯

半二全二 咩都冰

半主派1000

主半長入多粒，下半再入一粒，完美

你老味半場都補3mins

10.5s頂撚實 賭咁耐第一次買細 唔撚好爆

提格NG

冰冰冰

支持

重注老虎諗唔諗得過

半4全10 pls

半和cashed
好彩頂得實

派？

Ok

半4全10 好輕鬆

我都想派
歐聯輸

是旦一隊入多粒就得

主win夠2倍 all in

冇左ali 我地一齊針

想in主

比卡超下一隊柒頭

比卡超頂得住派馬壯比卡超公仔一隻

上半完主禁屌

沒有ali的日子

比我賣左去肉償

2.5b

派埋你

咁都唔人

堤格請你即刻入波

9.5b jumped

堤格cup未呀屌你

連C雅未

快cup la，射準d

無c

主ng ok？

有c就可以

半4全11 OK ?

5c

主隊係時候要入波了

客開刷未呀屌

Mo la mo la
下盤日豬撚死

ng ok？

快D入多粒啦

叫緊糊喎

請不要消失希望

10.5s頂實

10角完ok?

想反手買比卡超

半2全2

上左上盤大船

中硬 唔會有第三球

比卡超唔識入波

高蛇

平注7.5s

比主入ok?

仲想買角大tim

堤格入得未呀屌你老味

岩岩先訓醒 翻pt遲到了

6c

賭錢下海了

客隊係咪似嬴?

封

比卡超黃左

12m

主禁屌

12m!!!!

提格12m

12碼

入啊

Hand ball12m

Handball

miss

垃圾

Miss

屌 miss

missed

屌你老母臭化閪12m都miss

跳樓算

係咪廢撚到咁 12m都唔入

咁都miss

12m變角都好呀 射到咁正

12碼真係好難入

3:1 4:1 ok?

我射都入啦屌你

12m都失，學咩人踢波

屌你老母咩

ok
但連12m都miss 既話 ...

完
南美假

真係唔識玩呢d波
太難睇

屌，真係做下盤

劇本2.5s 了

屌on9咩

比角啦 屌你老母

GUN

平注好了
我睇都係7c 8c完場

入波喇堤格

和波就爆角

堤格呀 點廢都比多球我呀 ...

主快d入啦，最多我俾腳你地奶

唉 主ng啦 求你

玩埋呢場等今晚歐聯

睇TG

今日全下盤?

無c唔洗入

黃牌大細 5.5大cashed

射失次數20.5b cashed

求其搵一隊入，唔好和啦
唔好獎門人呀

30.5b

訓地時間b

100.5s

3.5s + no goal 快要cash了

唔撚係三場和咁濕鳩呀

閪左成晚啦

唔好咁快講 唔吉利

是但一隊啦

你對家係和

入多粒呀

老虎下半場hea踢

堤格快入

上啦 提格